女友未黎m討論區

遲左一星期了

一樣

爸爸唔好唔要我

九成九有左

早幾個月我先開左個類似既post
我仲要玩中出
好在無事，呢家都唔夠膽博了

爸爸

點解要搏

爸爸 唔好唔要我

緊火

有咩好討論？想一齊傾下邊個經手？

圍爐取暖

圍爐等BB出世

係咪心理作用搞到遲左咋
中出左?

我遲左幾個月啦 驗孕又無事 肚又無大

咩事都無就係唔黎m 不過女朋友經期係唔準 試過四季經

想取暖